<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<okezone>
 <version>0.1</version>
 <details>
  <request channel="195" content="531253"/>
  <status>OK</status>
  <news id="531253">
   <channel id="195">Fit and Beauty</channel>

   <published>2011-11-19 07:14:29</published>
   <reporter>Lastri Marselina</reporter>
   <editor>tty</editor>
   <institution>Okezone</institution>
   <title>Saran Penting Nova Eliza untuk Pilates Pemula</title>
   <subtitle></subtitle>

   <summary>Berawal dari kegemarannya berlatih pilates untuk kembali memiliki tubuh semula  sebelum melahirkan, Nova Eliza kini menjajal sebagai instruktur. Untuk meraih manfaat pilates, Nova punya saran untuk para pemula.</summary>
   <content>&lt;strong&gt;BERAWAL&lt;/strong&gt; dari kegemarannya berlatih pilates untuk kembali memiliki tubuh semula sebelum melahirkan, Nova Eliza kini menjajal sebagai instruktur. Untuk meraih manfaat pilates, Nova punya saran untuk para pemula.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
 &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
&amp;ldquo;Untuk pemula, awali dengan pernapasan yang benar dan gerakan dasar sesuai level. Jangan langsung &amp;lsquo;loncat&amp;rsquo; kelas untuk menghindari cedera,&amp;rdquo; kata Nova kepada &lt;strong&gt;okezone&lt;/strong&gt; sebelum pergelaran busana &amp;ldquo;Pandora&amp;rdquo; oleh Marissa Nasution dan Michelle Worth di Pacific Place,  Jakarta, baru-baru ini.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

 &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Gerakan pilates membantu melatih otot perut bagian dalam sehingga perlu dilakukan secara hati-hati.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
 &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
&amp;ldquo;Jangan sampai salah, harus hati-hati saat melakukan pilates. Kombinasi pilates dan cardio akan membuat tubuh kehilangan berat badan dengan cepat,&amp;rdquo; sarannya.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

 &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Lantas, apa yang dirasakan Nova semenjak rutin pilates?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
 &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
&amp;ldquo;Tubuh terasa kencang dan saya berhasil menurunkan 20 kilogram dengan kombinasi latihan tadi,&amp;rdquo; tandasnya.&lt;br /&gt;</content>
   <weburl>http://lifestyle.okezone.com/read/2011/11/18/195/531253/saran-penting-nova-eliza-untuk-pilates-pemula</weburl>

   <shorturl>http://okz.me/eGGn</shorturl>
   <images>http://i.okezone.com/content/2011/11/18/195/531253/QJgBpGBGhu.jpg</images>
   <ititle>Nova Eliza (Foto: Conectique)</ititle>
   <topic title="Nova Eliza"/>
  </news>
 </details>
 <pageload time="Page generated in 0.00396 seconds"/>

</okezone>
